(村屋撚) 點睇中移動4.5G $188

我住西貢村屋
屋企寬頻淨係support網上行 100m，月費$250-300左右，但係有時會斷線，都幾激氣
最近睇到好多中移動 “村屋救星“既廣告
4.5G無限速，800m速度， $188 x 24
都好抵下，絕對有潛質取代屋企個寬頻
不過印象中，中移動出名廢... 擔心緊買完，係我屋企根本收唔到，焗比24個月錢
頭先telesales打黎，吹到4.5G會收得特別好，零死角
有無巴打用緊呢個Plan?

中移動會交你資料俾政府